蘋果新聞app

有冇人好似我咁， 開一個google帳號， 淨係畀一次三蚊， 成家人連埋親戚一齊用

我叫我全家每人俾3蚊

您咁既概念
第時老婆比全層樓嘅男人用都得